（奇怪）公屋限聚下的怪現象

又限兩人以上聚集又禁堂食⋯

點解成8點公屋都得一半開燈？
係咁岩得咁橋？定大家附近都有咁情況好普遍？咁代表啲咩？

往公屋 做狗工
邊有咁早放工

未放工 仲可以點? 而家唔洗做牙?

有老人家早訓，又有要返shift嘅打工仔

啲支那人霸住間屋？

瞓咗啦

一定要個個都開廳盞燈？

正解，樓主唔好以為個個都朝九晚五先得

樓主住天盛？

扑緊嘢
唔想咁光

樓主on9, 拉

拉窗簾

電費你俾呀?

天耀好撚多人讀得書少唔係番office，遲收好正常
又有一堆大陸生蕃根本唔係住香港既
又有一堆死廢老
成件事好正常，有個別屋苑成個死城咁呀

樓主以為自己好撚醒 觀察獨到咁

未放工
返夜
早瞓
係屋企唔開燈

有鬼

我住天耀

唔好自爆啦
醒少少

個一半北上安全d

有無咁多比例全家人都未放工⋯

8點黑晒⋯有人會唔開燈咩⋯⋯一半喎講緊

唔知你係唔係公屋仔/女
但我覺得你好離地